爆！！真·屯門大佬好撚猛 （屯門陳浩南）

是咁的 小弟上星期去屯門約女朋友食好西
途中前面有一大堆人，小弟冇謂意照行過
忽然有人大喝一聲：「停係到」
我回頭一看忽見一名身高米六不夠上身赤裸左胸帶有
豪鬼紋身，右手手額木棍，雙眼有神之霸氣男子「響朵」

鯊魚佬

叫小弟留下買路財，收了小弟一百幾十
之後揚長而去.回家之後對尼件事好鬼深刻
索性google佢個大名啦
之後後果不堪設想，我笑燃到痴肺部

你做乜撚呀 ?

ｊｍ９？

巴打有冇聽過佢個名，我依家好驚

之前中同黎 讀到中二冇讀去左茶記洗左一年豌之後冇左聲氣
以前係學校好寸

？

比我就焦巴佢

有幾寸？ 有冇故事？

生野

係我就一巴車爆佢

米6唔夠

放埋個聖誕假好洗甩個水貼紙返學喇

只係個格寸，但冇咩人理，出名窮

咁嘅柒頭都驚

做咩紋條蜥蝪落膊頭

睇show都要俾錢打賞下啦！

樓主咁撚廢

俾我即刻奶佢Lin 含到佢射

推推

當時佢身旁有其他人嗎？可否詳細點講近屯門邊度（大興？西鐵站？屯門碼頭？..）因為有朋友住屯門，想知多些警戒一下。